［講故台］你講我試下打

想練下文筆
俾個題材嚟（唔好咁籠統）
我試下打篇短短地既文出嚟
對話方面會書面語

會打得好慢

勞絲萊絲

.......？？？？？

女同事

屌你 上次個篇都未完

燈神之戰

之前女同事個故今日終於完左
廢事開新post 啦

[講故台][少甜]發唔發覺女同事特別好J

悔不當初的一件事

想做你的太陽

完左啦

吸引

同女同事行山

講下你同條女傾電話之後自己ff故仔

發現碌鳩識講嘢

聽日開始打

幾有趣
聽日試下

想睇

38 開始睇

個頭生咗對昆蟲觸鬚

媽咪麵同馬化雲有冇做過愛

居然冇爛尾

馬化雲=信心保證

從前有個人叫馬化雲
佢老母俾連登仔屌死咗